有無人悶到無野好做

機又唔想打 電視無野睇 毒撚又無人搵 連登啲有興趣嘅post都睇曬 好悶 有咩搞

打飛機囉

之後呢

咁咪主動揾人囉

搵得多又驚煩住佢

揾我啦bb

有，完全唔知做乜好，尤其夜晚
放完學都可以自己去行下街

no gay